等人權法過咗 先再升級啦

傻的嗎 知唔知人權法案係做咩？

依家唔升級 因為怕有影響 過左就無事？
遲d唔升級 因為怕對每年一度既檢視有影響
永遠唔升級 因為就無影響

True end

美國抗爭從來都無破壞 無死人 無火魔法 無打人

因為美國人一定會割所帶暴力 非和理既活動

美國從來無人想獨立

中共是民主國家

歡迎我自己討論

限制勇武底線時

和理非條‘底線’又唔洗限制？

利申 最想番六月前 繼續永續抗爭
記住要投票啦 區選票債票償 立法院票債票償
爭取831真普選

正 又可以焦土
又可以call手足出黎 慢慢tweet

港獨 美國會割 講下都唔得稼
完左場運再講

但有‘真普選’果陣 仲要‘港獨’？
真普選 公投 叫港豬特別行政區都得啦
定真普選 唔可以分裂國家先

利申 我係港豬 思想無問題

又休息撚

邊到睇到我係休息撚

我好鍾意打飛機

you are so damn right, lets see how the 50cents responses

英文我唔識 但50cents 應該係比我既

戇撚鳩

仲有兩個月先通過

戇撚鳩啦

好似雨傘運動

咁天我

朝早五點開工 其實我都想訓

遲啲人權法過左

有美國望住，唔好玩太激，容乜易隨時取消架！

要搵藉口做休息撚容乜易吖

真心人權法案可以秒港共政府

我食住花生都贏

林奠強人？ 強係邊 睇過？

只求負皮過千

訓醒又繼續自己討論